法律面前，窮人含撚

The dead of Hong Kong

自推 1

推

咁警察點講都唔算係有錢人既

有財有勢有權

放生果兩件係散仔，有咩財可言

警察係咪比一般人生活無憂
有公權力
有勢力呀？ 3毛

淫心淫術你個仆街，今個月3毛費收咗錢未呀？